[Fekir at Bridge tonight] 車路士無龍用討論區

Hawk's Group

Surprise motherfucker

Courtois true blue confirmed

討論仆街仔不如關心親生仔
Sterling地標打右閘

切今晚就踢佢係車既最後一場

躝啦

借切唔借巴卡 買butland 買唔到高路雲 西瓜
西女人仆街死啦

?

古狗落地獄未？

佢講緊佢最後一場睇切

今日係火撚屌死期

如果干地買佢 唔係女人
應該有前4

英甲野睇黎都曬氣

2:52個吓真係好癲
唔該莫拉達學吓啦

Imprison Courtois for One Year

季尾干地有幾場玩野姐

25吐死全家未

當年為古圖放棄會長唔訓 （兩個都true bike)
而家

卡狗同唔訓 都未係車同過隊
關咩事姐

為古圖趕走KDB
又一都市傳說

雪25仔!

閪女人做雞填數未

lm

你條打靶仔做鴨無人要賣器官無人收添啊柒頭

上場live post見到

雷斯同阿古路冇過節

古天奴都話續完約賣到個好價
屌你卡吐拖撚住唔續等最後一年賤賣，呢加玩埋擺操

西女人醒囉

條冚家剷之前撐西女人

所以個個都可以反，係佢條打靶死太監無資格學人反

車又fekir又oblak又Kovacic
最後會簽到幾多個？

估唔到今次季尾不單止無dllms一字排開
仲可以睇到古圖點樣撚西女人

其實古圖係true blue 想比油王睇西女人幾無用
係逼宮
#Resepct

全部都係吹水

車仔都市傳說一覽（7/8/2018 update)：
費托冇供應
達子冇供應
雷斯防中最強
沙拿冇機會
奧斯卡被戰術逼害
Kalas有潛力
為古圖斯棄迪布尼

三個dllm coming

蘇馬武神打有潛力

捉閪哂佢全家吊係大笨鐘上面

同干sir一樣都係焦土派😱

干地根本唔鐘意天神

梗係冇啦
指撚住個位叫阿古路走
直情應該計雷斯助攻阿古路

衰過原陣開季

學李城咁死撚唔賣咪原陣開季

買龍門 雪佢一年

迪布尼掛住打機唔訓覺 所以比摩狗雪

唔係上討論區同人傾計咩

意甲都市傳說：
Belotti>Higuan

個時摩佬好似係話佢操練態度欠佳

今晚電視有冇播

馬會有低清link

Welcome Yapp Hung Fai!!!

韋利安怒斥干地：好難共事 他就是不喜歡我

得罪巴西幫 注定無運行

得干地係足球圈入面
唔迷安

所以干狗係真心識波

【體育】離隊傳聞甚囂塵上的車路士翼鋒韋利安，希望有朝一日與摩連奴故劍重逢，但強調目前無意離開史丹福橋。

「在我所有合作過的領隊之中，摩連奴是最出色的。我們的關係很好。我們是朋友，有時會聊天，互發短訊。他是個一流領隊，我很樂意跟他共事，希望有朝一日會再在他麾下作戰。」 29歲的韋利安（Willian）對ESPN說。

據報曼聯領隊摩連奴有意購入韋利安，但在今季應難以做到，而巴塞隆拿今夏已數度向車仔報價，但未能成事。

雖然渴望與摩帥重逢，但韋利安表示無意離隊，「我在車路士很開心，我想留在這裡。我也喜歡住在倫敦，這是個不可思議的城市，而我的家人亦已適應了倫敦的生活。所以是的，我一心留在車路士。」

不如立番個銅像比安

棄雷斯 bench安仔

干地係到柒頭安應該lan左

干地根本就係連登車迷最理想既領隊

Hanko ching以後就係我第3位安答！！！

躝開啦

Hanako係我分身。

大家記住！

高質

做得好

Real Madrid have tabled an offer of +/- £35m for Thibaut Courtois. Chelsea working hard on finding a replacement for the AWOL GK - although Real are pushing since the last week of the World Cup. （Kristof)

Hawks fb 圖

咁大個人做埋啲濕鳩野仲唔撚敢認
好撚肉酸

Thibaut Courtois had a phone call with Maurizio Sarri last week, in which he expressed his desire to leave for Real to be closer to his children.

其實卡吐係為咗隊波抗衡緊閪女人
唔試過唔知會唔會成功
所以大家應該俾啲支持卡吐

仆佢個街，馬德里呀嘛，踢基達菲啦

可能有一日油王會為咗卡吐炒閪女人

但求你未淡忘 往日舊情 我願默然帶著淚流 很想一生跟你走
就算天邊海角 多少改變 一生只有 風中追究 不想孤單的逗留
但求你未淡忘 往日舊情 我願默然帶著淚流 很想一生跟你走
在我心中的你 思海的你 今生不可不能沒有

古圖狗仆街未？

搞下笑都咁認真

出錢 帶佢d 仔女 過離

呢單嘢根本點兜都兜唔到

搵理俄佬24小時貼身保護老婆同個女

西女人真係
而家先黎搵plan b

不能

呢兩日先知條友做到咁絕喎

金章同古狗幾時躝

抵撚死啦死皇狗
咁撚中意教人罷操
kovacic都罷埋一份喇

On true blue

交換

再買龍

我怎麼能 我Butland Butland失去妳我的心早已被你佔領

如果上星期買不能咪又係屌西女人買plan Z

可惜卡吐係主力
高華錫唔係
影響差好遠

攬住安仔，下屆可以拎英冠冠軍

Butland幾時都唔應該買

Chelsea have lodged a late bid to sign Shakhtar Donetsk midfielder Bernard, according to Sky sources, but the Brazilian is on his way to Everton for a medical.

Follow: skysports.tv/lpTG5d
買黎做乜尻
西女人真係好撚垃圾

扮工扮撚到佢

唔想買，但臨明做下姿態bid下

lkk個時又係咁

交下戲姐 最後都係no bid

好事

屌你老母西女人

呢啲雞肋

Just bid it 扮bid it

We signed Joe Cole on this day!!

懷念j cole, 當年最鐘意o既軌球員

There is little reason anyway for Atletico Madrid to want to sell their quite brilliant goalkeeper Jan Oblak, but he does have a release clause - set at a cool €100m (£or £89m) - and Chelsea could be forced to stump up the full amount given the tricky situation they would then be in. That's if you believe what Mundo Deportivo are saying in Spain.

Our man Matt Law, however, says Chelsea will instead chase the rather less ambitious signings of Jack Butland from Stoke or Sevilla's Sergio Rico. A bid of £25m could be enough to sign Butland, so he would be a substantially cheaper option.

(Telegraph)

Butland

中遊球隊既轉會政策

Hazard posted pictures on social media of himself back in London and looking happy. He has assured Chelsea he will continue to give his best for the club, despite missing out on a move to Real. (Matt Law)

Kepa 定 Rico 勁啲？

續約啦屌

True blue

Rico is also on the list of goalkeepers former coach Christope Lollichon has recommended to Chelsea and Sevilla are keen on Batshuayi, but Everton will not entertain a late bid for Jordan Pickford.

講真講左成個夏天佢會走
我又唔信球會真係尋日先知佢會講明想走
點都要搵定幾個後備plan啦

得沙利想要西瓜，所以西女人喺意大利咁耐其實都係做緊馬嬲戲

米蘭shopping 炸

支持唔用龍放多個後衛

Butland囉

越夜越精彩！

Comment on Sergio Rico

really bad and unconsistent, but you will have fun watching him try to catch a ball or make a pass, oh and when he tries to leave the goal LMAO
everybody hates him in Sevilla, he even surpassed the level of getting booed or sweared at and people started laughing massively at him in games, he almost cried a couple of time

ofc he should leave but the team cant find anyone who wants to pay for such a bad GK

嘩屌

去英超實仆街

依2年有卡吐輸得太少高波

今年一次過輸返夠皮

究竟仲有咩好replacement

Kepa季中佩狗想買但俾光頭佬ban左

冇

呢件release clause 80m

除左高價嘅Oblak同Kepa
其他都係講緊邊舊屎冇咁臭

London bridge is falling down

買件英冠撚又牛油手又烏龍球ge撚樣
一定令條後防更加多笑話

30m 買屎不如唔好買

當時鍠17m
而家買都未必要release clause價掛

買返黎係俾老鼠自high打飛機

半年前仲係35m，續左新約變80m

係勁既一早有頂級聯賽既球隊買咗啦

節墮到依家英冠開埋季都無人問津

我第1時間屌佢除左廢之外無弱點bor

其實佢真係一個好龍門

下體買adan返黎博下都好過butland

可惜古狗就係逼你食屎

最衰Pope又傷埋 想買件好過Butland少少都冇

卡吐收皮啦
成日話為個女
用你換奧比歷你都9成唔同意

咪差唔多

9點半開工未

唔係買Kepa同Oblak
真係不如用卡巴尼路正選算

Areloa又無哂聲氣

Get French Football News
‏ @GFFN

It is fair to say that English clubs have now launched a full-on assault for Ligue 1 players - bids flying in virtually every hour at the moment. Panic has absolutely set in.

No offers made as yet for Nabil Fékir.. Chelsea and Manchester United have shown interest and could make bids (L’Équipe)

第一次見到一單轉會新聞係可以又無球會名 又無球員名

未必
畢爾包剩係用巴斯克球員
賣左唔係咁易有人替補
佢地大多數只會用release clause放球員

報紙佬

準備8月9有 X哥斯達、Y哥斯達、U哥斯達登鵰

Chelsea have moved to sign Jack Butland from Stoke City as Thibaut Courtois' replacement, with the Belgium goalkeeper adamant on forcing a move to Real Madrid.

Chelsea have opened negotiations over a move for the 25-year-old England goalkeeper, who is expected to cost them roughly an initial £20m rising to a potential £30m through add-ons.

Butland had been expected to be sold to a Premier League side this summer after returning from the World Cup but he started Stoke’s 3-1 defeat at Leeds United in the Championship on Sunday.

借嚟過橋姐
呢條撚樣根本無心肝嘅

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Courtois wont be at Chelsea today either - no shock there

直接篤爆佢啫
嗱，又馬德里又回家喎
滿足佢兩個願望都唔制

賣返去馬體會啦 咁想回家 屌你老母

人地個龍仲勁過佢

雪啦屌佢老母臭閪

屌你 真係Butland

on this day, we signed Romelu Lukaku 7 years ago

藍屍都簽唔到

又J垃圾

用切好過

唔好玩

留到隊再講啦

有冇ching覺得卡巴叔勁過畢特蘭好多

不覺

YES

On9

兩件都係兩三線垃圾

今晚切應該正選啦卦

今晚佢impress唔到沙sir就要躝了

一場定生死真係好刺激

如果沙sir死攬巴克利唔用切

淨係呢樣都可以要佢立即辭職啦

祝卡吐斷手斷腳

火影有無操練？

London Bridge
Stanford Bridge is falling Down

卡巴阿根廷🇦🇷射門.gif

尋日已經有

屌 仲有巴卡呢 切點都排先過佢啦要

軟禁古狗！

Butland好好咩

都無返到黎，點軟禁

可能最尾係fabregas <--> cheek 呢

見到佢同jorginho一齊出真係唔開胃

屌點解熱身賽啲時間都咁閪

2，3線就係垃圾?

咁你係咩?

依家球員得罪你?

今晚有無球員介意大合照環節

沙狗out

點解歐洲人咁勤力，3am仲踢波

港豬學下野

而家法比狗擺明係無正選，怕煙剷覺得迷Barkley姐

Team-mate Eden Hazard is backing Loftus-Cheek, telling Standard Sport: “Ruben is a fantastic player. He is still young, of course, but I think if we can have him in the team this season it’s a plus for everyone.

“I know his quality. He is young, he is powerful. The future will be top for him.”

平日中午邊有人入場呀

出6c信叫佢返黎！

唔返就罰糧

火影kante今晚會唔會有得出？
古圖番都唔番，如果仲順佢意俾佢去蝗，就真正垃圾車

世三sick ball

唔會出啦，練得1日幫渣

球會淨係識告干地

卡巴叔=性價比窮人版艾利臣
南美玩波龍啱哂傳控

希望卡圖單野唔好影響火影嘅去留

Eden: you go first, I join you next season

留多季free走大家都冇咩好屌
點解要做到咁絕
好傷心😭

切

而家都可以唔撚賣迫佢履行合約

Hazard同條25仆街仔關係決裂最好

油王做野未 俾人踩到上心口都唔郁手

都改變唔到佢罷操同球會反面呢件事

玩緊囡囡心口 仲鬼得閒理隊波咩

有無可能罰到佢賠多過皇狗筆轉會費

依家卡吐完全唔驚。
皇馬實要佢，你留我一季我同你hea守，你睇下邊個大獲d

我就贊成一係賣，一係買新龍之後當佢馬路達咁玩。

話焗留個班人根本先係真焦土派

唔會，到左9月佢就會躝返黎。

之後同你hea守

焗留攬炒派，雪到佢肯續約就另計

Kovacic, about to go on loan (1 year) to Chelsea, the deal will be announced in the next hours. (Marca)

無買斷條款就含柒啦屌你老味！

咪係，養完佢1年又走返去幫皇狗含既話，full pay 古圖斯夠，便宜仔我地唔要啦。

可唔可以借高華錫但係卡吐繼續係到洗廁所

唔撚要啊你老味，借走個親生仔(切)再幫人養便宜仔一季後比返人。

我屌你老母啊

無買斷唔撚要呀

班高層係咪on撚9

要個入波型重要d SMS

呢d時候唯有相信西女人R著數能力

高華錫後上唔差。
如果係買/先借後買，我好贊成。

連一場熱身賽既機會都唔比切

已經準備賤價賣古狗俾人
依家仲要同人養仔
含撚含到雪雪聲

Kovacic邊夠班踢車

100%勁過法比 巴克利 飲水班廢閪啦

一支大球會係唔會問其他隊借後生仔而係無買斷條款

要靠幫人養仔先開到飯根本係2，3線球會先會做。

屌你老母臭閪！！！！

有無買斷條款先 唔係好on9攞

sick ball

借走巴卡啦屌

摩西都踢緊

呢次認同
閪女人幾年間將車仔由班霸降格到二三線球會

死蝗狗係咪玩野呀 國米就買軌就借

無買斷條款我一定屌撚爆兼支持佢踢唔起。

踢起左仲激心

笑

冇買斷,不如唔好借 俾切打正選仲好啦

佢返來沙狗都唔會出佢啦當佢傻架咩

老鼠識唔識西文 有冇寫option to buy

無！

Mateo Kovacic will join Chelsea from Real Madrid on loan for the 2018/19 with an option to buy. The agreement will be announced in the coming hours (@jigochoa)

Mateo Kovacic is one step away from going on loan to Chelsea this season after the agreement that the player, Real Madrid and the English club are about to reach, satisfying to a large extent the desire of the three sides. The Croatian will enjoy the minutes he claims, Chelsea is reinforced by an extraordinary footballer and Madrid is still in control of a player on whom he has placed a blind faith.

Google translate

快到咁

垃圾車俾人撚狗咁撚
垃圾蛆撚完到25 圖,而家又到蝗
俾D尊嚴啦

切B可以走了

有得買就支持

依家係等人用既時候
唔好介意租定買喇

買到Kovacic 唔反Marina 六個月

快到咁反而真 我地最叻係panic buy

no bid

法比走得唔得

直接買斷啦 鍠狗啲野仔養唔熟，打起咗就想碌番去

有得買我好支持

切今季去水晶宮努力d證明自己啦

無買斷不如用自己人

有買斷is ok

with option to buy先屈機，打唔起可以彈鳩佢鐘

又唔係強制買斷

免費，英人, true blue

高華錫>高露暈

西女人鳩買既

睇下set幾多m先講

切踢右翼仲好啦
中場已經有佐真奴，再加切真係踢撚死kante

中場有幾等

沙狗唔用切 死攬巴克利
落地獄啦

等多陣，暫時無乜source講details
好多鳩作

Sarri 出到聲唔夠級數喎

30m＋借kovacic買卡吐

切借撚硬走

hawks都講過，marina睇岩既買人可以好快，唔岩既死磨爛磨爭1m都要磨

拎多個navas黎換啦屌，最傷都係龍

有高華錫換我又唔覺好蝕，不過要睇幾錢

切啱啱返就知唔用佢

九淺一深

未至於急到要幫人養便宜仔

有冇閪女人成功買到番黎既名單，睇下有咩共通點

望就望今晚打到曉飛
同埋夏狗出聲留佢
叫到條傻鳩巴克利以d攻防都唔勁又無腦
都有得出就火

量多，質

巴克里心態好過切

共通點係廢

牙切可以轉踢中鋒了

with option to buy球員唔肯都係幫人養便宜仔

沙sir好鐘意巴克利喎

借乜閪呀
一係就買

冇option to buy 就屌撚死佢

又係度J心態

最撚弊巴克利條撚屌無技術啊嘛

咪係
出法比巴克利巴卡飲水又俾你地屌

車迷真係麻煩
要當打要平要有星味要true blue
怨婦味濃

巴克利同巴卡 快撚啲死啦

moses

option to buy還好啦

左狗 毒男 高華錫

其實唔洗咁灰，高華錫可以打3個位

基本上我覺得似清飲水+巴卡 會先過清切

日日都心態
最後未半隊垃圾囉
心態幾好都無用
垃圾心態再好都係垃圾唔會改變到

要買啊!係要買呀！

因為成隊太多過氣貴價平庸非true blue

清飲水同巴卡既難度 高過借走切咁多

希望今晚done deal

西咸，西維爾已經肯借

要唔蝕咁清實有困難，但你話單純要清既，根本好易

無成績無未來
邊有咁多由細j開嘅車狗黎
講到尾足球都係一盤生意
仲要時代變 邊上世紀D傻佬one club man

同大家講個好消息，高華錫上季零入球

寧願留飲水借走切，飲水做後備唔再狂傷嘅話夠哂班，切又可以出去踢多季正選學嘢

一早畀肥約卡吐咪好
點解卡吐你條仆街仔要玩到咁絕
而定球會對你唔好咩

因為切實可以唔蝕咁借

臭閪就係唔想蝕

切應該冇曬耐性借
準備做下個ake

無撚得揀咋
咸石變巴克里

左狗 毒男 三個加埋唔夠Marcos多

咁就戇鳩喇 算係最有希望後生英人

條中埸夾埋今季都唔知入唔入到五球

你迷果件柒頭安入波都少撚過阿朗

夏薩特 莫拉達 韋利安
高華錫 佐真奴 簡迪

你望下上幾場？
依家係又垃圾又唔追波既達 雷
西女人買到人就唔洗揀啦 心態好係比較上姐

Loftus-Cheek: Sarri仲評估緊佢既情況同定位，若果保證唔到有穩定出場時間, Loftus-Cheek 會希望被外借，同時佢亦願意出國吸收經驗

鷹唔係講咗切仲肯借多季咩

Give Mr. @AlfredoPedulla kudos for breaking 'Kovacic to Chelsea' last night. The man is on top of his game. 💪

不嬲都係仆街仔黎

點解有親生仔唔用？

Ok fine
迷切又要等多季

Goal scored last season

Kante+Barkley+Cesc+Kovavic+Bakayoko+Drinkwater=7

Marcus Alonso=8

Surprise motherfucker

相信切會戰勝歸來

Kristof: The standard (legal) procedure in AWOL cases. Chelsea doing what they have to do when a player doesn't turn up for 2 days: an invitation to a disciplinary hearing to explain his absence.

咁以兩個本身就係垃圾ge一份黎架啦

雪佢老味再搵黑手黨賣起佢對手

希望去德甲

跟拿高士文就最好

先借後買 西女人 真係西到

不過好正

借去德甲啦
好似天神咁

龍門 等油王搞?

如果30m+loan kovavic算ok la

Done deal 真係j死
條中場應該僅次於雙曼

係，整緊金牌叫佢返史丹福橋

如果踢完cup果啲今場唔出
係咪姐係B team +hazard kante

一野轟落去Kepa
鍠睇西班牙幻齒既眼光係唔需要懷疑

利？

今季希望世三多啲射波
成隊冇咩入球能力真係陰公

肯出咁高價買門將
當初就肯出價買Allison啦

希望係佢搞
Marina搞的話就食硬Butland

世三簡迪豬蛇偽隊呢班操得一日最多咪得10分鐘踢，後備都唔見先正常

而家局勢唔同

咁姐係今晚出Team B

中間kovacic key波
左仔派 ，簡迪守

前邊世三 odoi ，前鋒是旦

個陣卡吐未玩到咁盡
如果卡吐肯踢多年下季先買龍最perfect

支持不能

死拖狗果陣肯拍板買Kepa
古狗而家應該要奶marina西求續約

係

今晚乜波？

高華錫 可以做到 巴卡 巴克利 法比狗
做唔到既key波 同引球前進

咁又唔好咁絕
最多去探下佢老婆同個女好啦
介紹下d日本文化比佢
例始 夫XX犯

買左龍都唔好放佢走
要好似馬路達、馬列斯咁對佢

不能支持

呢度算好, facebook果邊成班痴漢

Kovacic kefir kepa all done deal in next few day

老鼠又出嚟領功㗎啦

Kepa+Kovacic

高華錫

本來轉會窗初期已經預卡吐要走
諗住會和平分手，去到中期以為會轉機
留多卡吐一季加上煙剷親自同佢傾可能會令佢之後續約
點知最尾卡吐做仆街二五仔

仲諗

簽到送波衫？

下季陣容
hazard fekir(false9) odoi
kovacic jorginho kante
emerson christensen rudiger azp
kepa

let's j

雪鳩佢老母臭閪啦
唔續成年唔好踢
再唔係加錢同馬體會交換
佢唔肯去馬體就唱鳩佢

跟，送馬迪波衫！

Sevilla in pole position to land Chelsea striker Batshuayi on loan. #CFC #PL #LaLiga

(By @NizaarKinsella)

呃咗個高華錫黎先再拖到八月尾壞fax機雪佢半季先

而家垃圾車十足十水泡兵咁
做好多嘢去討好女神
最後女神搵到鍾意嘅人就一腳伸開你
當你狗都不如

@NizaarKinsella
Still a stalemate between Courtois, Madrid and Chelsea, but there's even louder noises today in Bilbao that Kepa will leave for west London. If that happens then the chain will be complete.

kepa得189

屌奶星

Fekir Kepa Kovacic 一字排開！

Eden Hazard delays Chelsea contract talks after accepting club's stance on Real Madrid transfer interest. #CFC #RMCF (Standard)

Chelsea want to hold more negotiations with Hazard as soon as possible but Standard Sport understands that he is in no rush to commit his future and intends to wait to see how things develop. #CFC #RMCF

In May, Hazard warned that Chelsea’s recruitment policy was key to any decision he’d make over his future. He said: “I’m waiting for new players. I want good players, because I want to win the Premier League next season.” #CFC #RMCF (Standard)

再借切去水晶宮加少少錢換zaha番黎

猁果件都係189啦你又j

Kepa 唔使硬食不能

alisson 193

最後kovacic係換hazard過去既籌碼就好笑

193架

最後：

Odoi 女人 摩西
佐奴 法比 巴膠利
朗 not me 偽隊 真隊

記錯但係睇好多網都寫191

奧袋都無，轉柒安

借+ot with buy
估唔到西女人都開始識玩呢招了

差個4cm
Btw
駛唔駛睇埋wingspan ?
有d龍可能矮d但對手勁長

簽到高華錫+夏狗續約
有無清迷marina

let's play nba

25狗

其他高華錫唔會勁過golovin

無上半日 而家有咩news?.?

moses續約

他你老母臭閪咩

我立即屌你老母！

老鼠真係唔識打個實字

收皮啦男人老狗著童裝

CFC
‏ @CFCWriter

Chelsea in talks to sign Mateo Kovacic from Real Madrid. #CFC (The Times)

sign 定loan

想買斷多啲

應該古圖係deal入邊

每年都幫蝗清垃圾

買啦
一個唔該又幫人養仔

無買斷好心就咪撚deal啦 幫人練兵係咪on9㗎

依家傳有option to buy

6年前既中堅組合

歐聯冠軍中堅組合

Faker 高華錫

真係屌你老味
次次就完轉會先做野

2011: Thibaut Courtois goes AWOL missing Genk's friendly against Lyon and missed a fan-day put on by the club to force through a move to Chelsea

2018: Courtois goes AWOL missing Chelsea's friendly this evening trying to force through a move to Real Madrid

想撚狗就撚車狗 也別勉強的慰問🚬

原來做開呢啲仆街嘢

No chance for #Sarri with #MilinkovicSavic (€120m) and #Vecino (no way for #Spalletti). #Chelsea is now getting closer to #Kovacic. He wants to play much more than happened with #RealMadrid (Angelo Mangiante)

儲夠印花做三姓家戶了

過嚟同達狗組成搞笑二人組

出黎啦j news (不能)

Marina 果然是難以捉摸的女人
啱佢心水就咁快好事近

Athletic, who are as yet still to receive any official indication of Chelsea's interest, are not expected to sell for anything less than Kepa's €80m buy-out figure. (AS) #CFC #Bilbao

Chelsea would be in a position to offer Kepa an improvement on his current after-tax salary of around four million euros, and would hand the Spain cap a key role in Maurizio Sarri's new team. #CFC #Bilbao (AS)

Allisson 70m都唔比，拎80m買kepa

傻撚左咩

屌 宜家變撚左deadline fighter
年年都要最後幾日知驚先做野

又講真話

個陣車以為古可以最少打多季，諗住拖住先

sms

出年咪一樣要比錢買龍門

唔係以為出年會有件allisson級數但50m買到掛

罷訓就唔好喇，睇下有無魅力令人遞紙啦

收到風後日一字排開

如果最後kepa+kovacic（買/option to buy) 加留到切都算做得唔錯

DLLM DLLMH DLLMC DKLM DKLMH DKLMC

睇怕最後都係不能

屌

DLLM FAMILY

快到呢

鳩改嘅野

雖然要google，但而家離deadline仲係太早，我唔信係kepa
最後希sir出山兼職三號龍

想要sms多啲

80m買到ddg la

kepa似乎都係接傳中高波能力較弱

係咪呀

80m買到ddg我信真里奈會買

前題買果隊係鍠 鍠狗搶人邊個都走

有冇巴打講下個龍咩料

龍門不嬲唔夠其他位值錢

d&g手袋比marina 就有你份

獌今年無英超歐聯就買到
你估真係同你過世咩

後生過古圖，有潛力，打起緊

續左新約啦唔係咩？發完夢未

都唔會賣俾垃圾車

講上年個份？
依家講緊下年完季，到時得兩年約

摩佬：射落阿鋓鏝熱 都唔益你間pk球會

sor，以為講緊皇

其實點解會上到熱門

車post 上左好耐啦

車路士超級市場

列強個個入黎揀人

畢爾包地區報 confirm 車路士願意支付Kepa 80m 解約金，視乎球員本人決定。

Kepa 早兩個月拒絕左皇馬，同球會續左6年新約，暫時 Kepa 未有決定

我估得蝗疤兩隊啫

係撚咩，佢扮傷想搏去皇馬比施丹叫停渣

施丹仲係皇馬，雙狗齊齊遞紙躝左啦

依家仲有得續6年約既咩 ？

想要oblak

西女人肯出80m買人

唔多信西女人會咁貴買龍

8000萬買
幾年後唔續約3000萬賣

油王出手

仲要龍門
上年Sandro 65m 現金即時交收 都唔肯

可唔可以試咗oblak先

垃圾猁做爛市 鏝個龍破哂記錄都係35m on9 alisson 一跳 62m

當初唔用錢續卡吐條反骨
/唔用70m搶alison 依家用80m買

比人逼到咁，逼住要科水啦

下體隻沙奧尼古斯唔係九年定唔知十年約咩

屌你老母真係onlun99

做爛市呢句唔可以出自我地把口

Oblak難道大好多 諗唔到有咩理由要嚟

主動投誠去鍠做咩拒絕

我估較大可能

Kovacic 1 yr loan with option to buy
Kepa

Fekir 機會低，但可能會試

100m

koke,saul續9年約添

Worst trade deal in the history of trade deal

西女人會咁易比人迫
硬食不能啦

買fekir係咪會賣安仔

馬體班正選好似好忠心

咁你覺得應該買邊個呀

油王

逼咩呀，抵死啦
買人永遠得plan a,plan a唔得就直接收皮，慳返唔買
嘈多次嘈先買d plan efg 塞實你把口算

如果睇見隊波咁無野心，係球員都走/唔黎啦
隊波宜家個教練仲要一啲吸引力都無
有人黎，偷笑啦

一係Kepa 一係Butland

呢度應該有好多人會揀Butland

嚟嚟去去好似得一個

唔買 2日買乜鳩 好似李城硬留mahrez咁 夏狗搭兩嘴應該開季唔會玩野

今年下年都要買架啦傻鳩

不能：屌搞咁多野咪又係搵返我

大佬車仔個轉會咁撚好笑係人都想mon啦

認真，買齊高華石同kepa我送馬迪波衫，有無人跟！！！

下年買好過e家panic buy比人撳住搶

kepa！kepa！born to be keeper！
請支持基吧！

屌下年買未又比人撳住搶

基巴

年年都係deadline fighter 實比人撳

俾連登仔話事買人都係會買d三線見頂垃圾返來

80M課金買龍點睇都係Roman意思
我信Marina夠膽畀卡巴叔擔正

身型、個樣都幾撚似卡吐

雞巴

講教練吸引力
干地都無
最有果個已經係摩狗
咁應該請番摩狗

成個弱智咁

明明有錢買sarri啲target好好地買唔得嘅係都要林尾買高價買plan cde

煙剷對進攻球員黎講有啲啲吸引力嘅

矮10cm

West Women out

暫時呢2個 target 還好啦
kovacic 好過要 vecino 啦下話

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Chelsea are set to hit Thibaut Courtois with a £200,000 fine after the Belgian failed to return to pre-season training this week. #CFC #RMCF (Mail)

好波

一陣打里昴 順便傾埋fekir

Fekir 似plan b / 經理人借車仔個名過橋
猁d隊醫出名廢都可以check到佢有事
不宜沾手

今年慢慢玩殘你
陪U21, LCFC 練波

邊度唔妥？

張伯倫都差不多

似同seri單野一樣，經理人放風

Fekir黎就一定有人走

斷過十字，然後用咗一個比較容易復發嘅方法去醫，猁以為係另一個醫法，結果即縮

干地都叫有連續三年意假冠軍，
又做過意大利教頭，教到8強（？）
成績表都算係咁
煙蛇好似乜撚都無，
avb 都叫有歐霸

我地球迷就話即管睇佢教成點姐
一線球員點會睬你

沙利已經係鏝城手中搞惦左左真奴

最後一天 狂買
開定google

大概係話
利記體測check到韌帶撕裂過
康復方法有兩隻
一 就咁駁返等佢自然康復 但會慢
二 用人工帶駁返

廢雞用左二

好似話二個方法 反發機會會大d

依個都係傳聞
有幾可信唔知

但都係吸引唔到球員
連張伯倫丹尼路都唔肯跟佢

以為係唔想出錢

一炮過俾3000萬古圖斯自己袋咪算

如果古圖最後突然決定續約
示忠誠既話
大家仲會唔會接受佢

躝

龍就照買 古狗就照唔放
直接雪鳩佢一年 到時皇馬都應該唔撚想要

Chelsea has an agenda of 3 goalkeepers, Kepa from Athletic, Oblak of Atlético de Madrid, and Jack Butland of Stoke. #CFC #Bilbao #Atletico (El Correo)

未必，應該照要

頭2個好喇

The conversations between Kepa and Chelsea are open. The sources consulted indicate that there are options for Athletic to let him leave . The Ondarrutarra, at the moment, listens to what they propose as #CFC try to convince him (El Correo) #CFC #Bilbao

會！

The information below about Kepa/Chelsea comes from El Correo - a leading daily newspaper in Bilbao and the Basque Country of northern Spain. #CFC #Bilbao

個kepa咩料？
唔多熟佢

新古圖2c

簽左先熟都未遲

鍠之前都想買嘅後生西班牙龍

Kepa has informed Bilbao he intends to leave. [@ondavasca]

咪咁痴線啦,勁係勁,但依一刻邊值80m?貴過45m就next target啦

Fb有好多守財奴

Kepa is a great goalkeeper, really loved at Athletic. €80m release clause means he would be more expensive than Alisson and beat Morata's fee to become a record signing for #CFC. We know Athletic will never negotiate a lower fee for a player like Kepa.

( @NizaarKinsella)

古圖狗一定要雪足一年玩死佢

Welcome Kepa

又唔使自己出錢
球迷角度緊係買

個樣奸到

又唔係我地錢，乜撚都要買！

買中前場得唔得

雞巴
龍門 upgrade左，個樣

油王出手 fekir kepa kovacic一字排開

又變番西班牙軍

隻kepa掂唔掂架 剩間買完返黎變到巴禾咁撚樣就仆街

買撚哂bailey sms rugani kepa

如果借Kovacic, Baka 或Drinkwater 好大機會借走

預左飲水走

佢本人都想走

咁你係咪想睇butland

借走囉咪

宮ching點算-.-

睇黎大家比我不能笑話洗左腦，已經不知不覺愛上左不能

Kepa+Kovacic me ok

我諗佢係

🤷🏻‍♂️

hawks

Kepa 更新:

最新消息: Kepa同意加盟車路士

車路士聽日就會將80m解約金交比西甲賽會

唔迫唔做野
仲要貴d

買啦屌 又唔係我地俾錢
總好過on99乜都唔做

Kepa 更新:

最新消息: Kepa同意加盟車路士

車路士聽日就會將80m解約金交比西甲賽會

kepa 定allison 勁啲
諗起都覺得戇尻

遲做好過deadline都唔做

80m

個個都禁住垃圾車黎搶

又多個二線閪班牙狗

聽日又要俾人笑金錢足球

油王啲霸氣真係
80M買過潛力龍 證明自己仲係好疊水

油王豪氣回歸，繼續嗌

Marina啲操作真係好差

油王一出手又搞店個龍
marina又輸

唔好俾佢停 繼續

古狗焦土成功 燃起Roman決心

拜利呢屌

Welcome Kappa

Kepa

古圖30m，即係補50m到

呢80m邊到黎

DC + 大盗 + 25龍?

點解我見猁post吹到我地買硬廢基亞咁

笑左

油王強勢回歸

油王>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 閪女人

咁快

支持油王出手玩鳩古狗

有冇人可以簡介下Kepa

油王快手搞掂埋個中場

屌你老味，高價買水貨

車仔啲轉會真係好撚好笑

Marina都係專心靠靚樣R贊助啦
買人次次都係靠Roman

超級潛力股

70m 龍門太平
我地要個80m

解約金黎

搶乜鳩

絕對支持，當初為左條契弟掃走會長

本來閪女人唯一優點係慳到錢
但依家就結果嚟睇佢搞到油王洗多咗10m買龍
唯一優點都無埋就好心炒撚咗佢啦

古的離開也是愛~

閪女人去揾sponsor算啦 靠佢真係揾左butland

咪 撚 放 古 圖 狗

搞 罷 工 ？！

最後一簽

要三千萬，所以不了

剪個靚髮先

陸續有來

凍結吧

而D咪叫霸氣囉!!!!
J左先算

咁你有咩gk推介 又平又一線

Dllms!!!

冇頭髮剪乜

J完先再屌

高華傑治done deal未呀

橫掂放人可以去到8月尾，慢慢拖清算哂古狗啲無故缺席先

用卡巴咪算

沙狗用連拿都打到意甲第二，其實龍門是但買個平用即食得啦駛鬼咁後生咁有潛力

剃刀刮毛

WE ARE FUCKING BACK！！！

畢爾巴既球員大部分係青訓同本地人
所以唔會突登話會走人
而球會係賣人方面唔會傾轉會費，一定要硬食解約金
所以鏝上季Larpote 都係直接比解約金

車路士聽日就會將80m解約金交比西甲賽會

呢句好型
好似黑社會運一箱箱現金買粉咁

簽多三件PLX

買你就J 啦
又唔係你錢又嫌三嫌四

證明車要做野半日就搞掂，係睇下你逼唔逼到佢

Hazard Giroud Willian
Kante Kovacic
Jorginho
Emerson Luiz Rudiger Azp
Kepa

一切盡在Roman手中

慳錢狗收嗲啦，靠件西女人乜都死

西女人去r sponsor 算啦

我轟金錢足球回歸！

Btw邊度係話Roman出手

卡巴叔世界盃表現有眼見呀，唔做野仆得街啦

Kepa 啱曬沙蛇打法

阿根廷世界盃.gif

閪女人專心做番呢樣啦屌，打個閪出黎俾人屌幾下咪好，學咩人做買賣

結果都係洗大錢買兩個
呢兩個係世三心入面唔知算唔算星

我轟都俾人話左金錢足球十鳩幾年啦，撚志在其他人抽水咩

一野80m 現金車埋去你唔係信西女人order 呀 肯定係油王既風格

諗起30m 唔買golovin 就戇尻
又要係deadline day 搵plan c d e

雖然冇
但係呢2個月閪女人為左幾多錢而FAIL晒TARGET
所以睇完我第一個感覺都係油王出手

如果上年肯直接用65m買Sandro
如果幾星期前肯用35m買高雲路

感動我車仲有呢一日

推左咁多版仲以為有done deal

笑撚死
又黎臨急抱佛腳

其實邊個講係油王出手 有報導咩

所以閪女人必須做番雞車仔先有希望

要去hijack車仔個80m了

不言而喻

使Q搵人剪咩

大家即刻個心定曬

唔J住啦

訓醒空炮慘過不能

唔信油王
但信hawks

邊個話我地係中遊

LM fax機壞咗

做好啲呢啲搵多啲錢黎使好過啦

Luiz Willian

地中海呀叔都會去搵人剪啦，有乜出奇，自己剷唔到咁仔細

三叔是最好的

得罪巴閪幫 = out

車路士無龍用討論區 >>>即刻有龍

買到龍之後第一步要清算古狗

plan c kovacic plan a golovin
唔差太遠啫

連高路雲果500m都唔肯俾，西女人死開d啦

轉會尾兩日, 應該空炮唔到掛

買齊晒先慢慢同佢玩

上埸踢到咁煙蛇唔係仲撐得落呀

有高華錫創造力應該好好多
不過右翼仲係
同埋咪用雷斯用天神好過啦

500m你俾埋佢

Fekir at bridge tonight >>>> fekir今晚後備都冇

唔係racism，但個髮型師係咪要戴頭燈照住個頭先睇到邊度有頭髮

都係71m磅姐

530m bid高雲路
天價球皇

下個post叫無翼無鋒

終於重拾金錢足球既快感

之後世三走埋

慳錢狗=垃圾
連屈狗愛狗都使大錢 仲驚畀人笑金錢足球

official news先j

撚係驚比人笑
爆左機渣嘛

買到雞巴都唔好撚放古狗

最後彈個不能出黎

求撚其啦

車路士無能用討論區

做球迷做到諗點慳錢真係on99

又要交返2年學費

一字排開！！！！

唔想要廢基

屌你老母閪女人
快撚d去做雞

出80m買龍門加唔要30m寧願雪古狗，有啲難度

不過油王真係雪佢，真係要幫佢含

鎚仔球迷都指住你班車狗黎笑

有好過無啦 隊波仲要無咩好攻中

30m當跌左啦

我想睇下雪足一年出返黎仲keep唔keep到水平

狼隊都豪撚過垃圾車

收皮啦，鼠首兩端

你老母做雞都無人幫襯叫左你件打靶狗上黎接客?

真係要一字排開了 it’s cuming!!!!!!!!!

G持買完kepa再強留卡吐
咁大間球會係要擺吓款

外借消息:

Miazga: 較早前落實外借法甲Nantes一季，附買斷條款

Tomori: 較早前落實外借英冠Derby一季

Omeruo: 成個星期都係土耳其同Bursaspor傾轉會，雖然Omeruo一直都話想永久轉會，但由於兩間球會傾唔掂轉會費，預計會繼續外借

Abraham: 接受訪問時表示希望留隊，但Giroud同Batshuayi已經歸隊，情況唔太樂觀，留隊既話出場機會都唔會多，所以deadline day離隊既機會都好大

Kalas: 收到英超及英冠球會offer，但唔急住做決定

Aina: 同Derby扯上過關係但Lampard最終揀左Tomori，暫時西布朗、意甲Torino同埋荷甲PSV都想租借Aina，唔排除今季會出國鍛鍊

Loftus-Cheek: 未落實外借任何球會(英超官網出錯)，暫時Sarri仲未有決定，預計今晚友賽會正選上陣

Bulka: 最後1年約，訪問時表示唔清楚自己既前途會係點，但由於Bulka需要留隊多1年去攞homegrown資格，所以球會應該唔會將佢外借，繼續踢U21比賽

Cheek 今日大奇蹟日

快d 斷腳

又破轉會記錄
有得玩金錢足球不知幾撚爽

油王做多過西女人做

收嗲啦,垃圾

身型靚 腳長 反應快
同埋好識將D波撲出底線

雪得既話都算係反面啦，
佢嚟訓練就要佢負重+唔練反應
唔嚟訓練就一路罰錢

？

其實80M 好似仲貴過卡吐要求既人工，不過支持雪條反骨仔

金錢足球

以為猁用70m買個龍已經夠on9,點知我地仲on9……

買Butland就最on9喇

話貴既人咩心態
驚俾人笑定點

呢80m證明垃圾車仲有骨氣

慳錢狗最ON9

高華錫黎 如果再買到個前鋒 或翼就好perfect

未係用30M買Butland 仲衰撚過上季買飲水同藥鳩

應該有車股份

又唔係用你錢關你鬼事

買不能就真係笑足成季

廢基亞就廢基亞啦，唔好煩

明搵錢撻鳩你 吹咩？

一定要雪9古狗一年
正仆街

洛賓 施治 25狗馬迪都係同老細講聲已經有得走
罷操

希望買完kepa唔好放古狗玩撚死佢
但好想要高華錫

高華錫肯遞紙就得

好能感動

仆街25仔同kepa洗一年鞋啦屌你老母

中場應該大把人選 但會唔會買又另一回事 目前最易應該係高華錫/廢雞

而家唔係10年前
用錢會比人笑金錢足球
而家隊隊都用錢
只會笑其他隊無錢
80M買既唔只係龍仲係骨氣
話比全世界知我轟唔係流既
以為我會用卡巴？
我就80m買個龍返黎

反而有啲期待 頹咗兩三年今次叫show返啲野心

唔係期待個80m龍，而係高層肯出80m買龍之後既運作

可能以後少好多dllm

Kovacic alone training , 一係借一係賣

隊隊都money football 先扮看破紅塵慳住洗最on9
最後事實證明仲會洗多左

買完新龍要打斷courtois隻手

剩間空炮比人笑撚死都似

confirm左啦咩

扔走baka同drinkwater 借kovacic 再買sms

SMS kante
Jorginho

Barkey cheek
Kovacic

依家我地車迷打J係咪要你教

高華錫定 費基亞勁 ？

驚水貨俾人笑獲金掛

屌 都唔同類型

好似唔同類型

出黎隻揪

重課油王回歸

計返人工差距其實唔算好蝕

搵我契弟老鼠

新仔龍都80M
120M買埋SMS啦

我一拳打撚死你啊柒頭

買埋bailey

口反marina
實際又做返閪女人做既野

1. 無視教練既plan A 例如希古恩
2. 太貴不了

皇之前係咪對親疤就出高華錫？
好似特登用嚟mark小花

想要佢好過廢基

繼續重課砌隊波

打進攻足球要付出相對金錢買人

西甲龍第一季多數7
不過車仔冇歐聯俾時間交學費都ok

The hiring of Kepa was a priority for Sarri, coach of Chelsea who already probed the possibility of signing the Ondarrutarra last year when training at Naples . The club has not hesitated to meet the coach's request. (MARCA) #CFC #Bilbao

Sarri target

屌你老母 係金公足球呀
發夢都估唔到 仲有機會見到我車金錢足球
今季最大既願望係雪撚到隻15古圖狗 硬一硬
操都唔洗佢操 叫佢日日係場邊睇就算

成季慢慢交，仲有天神

有高華錫加kepa都夠j了

Chelsea has delegated the Kepa operation in the law offices, which are the same as where they are managing his trip by private jet the evening of Wednesday to London. (MARCA) #CFC #Bilbao

Kepa Arrizabalaga: Made more accurate long balls (368) than any other player in La Liga last season

The intention of the London club is that Kepa trains on Thursday under Sarri and that he could even make his debut on Saturday against Huddersfield. (MARCA) #CFC #Bilbao

星期六第一場

有無師兄有轉會直播link

直接實戰同班後防練默契

你唔放古狗俾鍠
鍠要放高華錫都唔放去垃圾車啦

Kovacic could fly out to London in the next few hours and get started under new coach Maurizio Sarri. #CFC #RMCF (Diario SPORT)

唔夠一日已經去到私人飛機接返嚟
要出手就快到乜咁

5年後kepa free走頂替卡吐

🚨 Breaking: Chelsea will pay Athletic €80 million for Kepa and the goalkeeper travels tomorrow to London. (MARCA) #CFC #Bilbao

#Chelsea: #Kovacic one step away. And the clause for #Kepa, negotiation and decisive hours (Alfredo Pedullà)

好驚馬卡報吹水

The hiring of Kepa was a priority for Sarri, coach of Chelsea who already probed the possibility of signing the Ondarrutarra last year when training at Naples . The club has not hesitated to meet the coach's request. (MARCA) #CFC #Bilbao

好撚型呀屌

估唔到重金落龍門先

角大

早兩個月油王都應該feel 到好多車迷問候佢

臭閪真係世界上最好彩GE人
自己搞到轉會亂七八糟
個老細即刻出手幫佢執屎

一字排開

屌快撚到 d報導好似爆水管咁

通常打機課得一次就有第二次
快d 課埋 左閘 前鋒 攻中
Sandro Kane SMS一字排開

以為射得出咁好笑嘅

Kepa kovacic乎合晒車狗轉會 無啦啦彈出嚟

重覆講多次，我轟俾人話金錢足球都十鳩幾年啦，唔係依家先黎怕人抽水呀
你睇鏝金錢足球有成績自然成班人幫你口啦

屌你老母 我地就黎擁有全世界最貴門將
副選係阿根廷正選門將
仲有隻世界盃金手套（唔用）

沙蛇仲有咩target呀，趁油王動真火拿拿臨講多兩三個人名啦

快點

No bid

又係最後先買
不過有Kovacic真心中場 UPGARDE左

唔放25狗卡吐 皇肯放高華錫？

Btw 支持俾狗吐做前鋒訓練

我地龍門位十鳩幾年嚟不嬲都人材鼎盛

為左啖氣無35m
咪on9啦

要求唔高
用7頭安同獌換埋馬斯亞就滿足

柒頭安 小雷子開到聲應該好難走

Chelsea’s transfer executives for the past 6 weeks Vs Chelsea’s transfer executives today..

如果追古圖狗罰款單source係真
球會似冇咁易放人了事

而家係笑人冇錢多過金錢足球

最後兩天，油王宣布全面接手轉會工作

80m咁貴 閪女人仲唔壓價

扮下野搞下手續呃到高華錫黎即刻嘆慢板叫古狗奶乾淨啲馬桶先

連升班馬都玩金錢足球
仲覺得有問題果D真係憨鳩

20m Ok?

西女人

依家轉哂風好耐，最緊要有錢有冠軍，兩樣都冇講乜撚都冇用

解約金點壓

好耐冇見你 巴打

狼隊都入左唔知幾多件 富咸都四五件

西咸狼隊富咸都係咁使錢

Morata Kovacic

Sarri 8m

好驚kepa變水貨 女人達後遺症

撚樣

今季車仔買人比人笑啦
買得一個 其餘一個仲要free

唔講以為上季贏撚左歐聯+聯賽

西女人你返去幫你老母執骨啦，下下搞到最後先買人

驚閪咩，我驚油王唔俾錢唔理隊波多D

新會然 ？

佢講得無錯，佢真係撚樣黎

一字排開啊

英國政府拿拿聲俾番本passport油王搞番擴建啦

唔貪心 希望kekir可以簽埋

冇計，kepa始終唔出名，擔心好正常

kepa都已經算出名

想要Bailey多啲

話哂都叫西班牙3號龍

季中簽

Next target一係天價仲要未必肯走嘅Oblak
一係就英冠不能

Hawks:
距離轉會窗仲有48個小時多dd
(香港時間8月9日 24:01完結)

轉會目標:

Kovacic: 皇馬批准Kovacic外借加盟車路士，暫時唔肯定有冇買斷條款

Kepa: 車路士聽日會支付80m解約金

除左呢兩位之外，球會暫時未有接觸其他球員

轉出:
Courtois
Bakayoko/Drinkwater/Loftus-Cheek: 其中1-2位會借走
Abraham/Batshuayi: 預計其中一人會借走

溫馨提示:

英超轉會窗雖然星期四會關閉，但係8月31日之前，球員仍然可以轉會或外借英超以外既聯賽(包括英冠)

高華錫無買斷無咩吸引力

球會角度都要啦
買個潛力一線 起碼幾年唔駛煩
買個本土二線陣間又要幾十M買第個

季中再執左閘中堅翼前鋒

踢住先啦仲無吸引力on99

英冠都得咁慢慢

冇得雪硬古狗

佢都想走唔返鍠仲借乜鳩

唔係，如果有買斷既話係水貨可以彈鐘

買左既話係水貨就好似達狗咁要蝕讓先清到

屌你老母啊

夠你條垃圾廢？

我講佢撚樣姐，你扯到佢廢唔廢做乜

佢係唔係撚樣同佢廢唔廢無關係架bor

仆出黎柒

戇尻幫人養仔好過癮?

高華錫黎可能女人會搵番父愛
大爆發

無option to buy照計西女人都唔制

西女人拍pov 緊係有人落搭

option to buy 球員一年黎又唔係一定要永久轉會
我驚到時打得好鍠又落咀頭叫佢返去唔肯同軌簽約咋

話比世三 聽 ，買人啊嘛
咪80m買個龍門囉

咁多時間trade 係要last minute
西女人真係死撚佢啦

如果係真Kepa,Jorginho,Kovacic 都算係咁啦

西女人個位都幾好做

西班牙3號龍 世界盃亞軍中場

係人都知會做deadline fighter

依家9號買齊，如果31號收就真係31號先會齊人

見到d傻閪前排狂屌車仔世界杯年仲要支持早收轉會好戇鳩

依家撚曬含收皮

80M買個龍
人唔笑狗都吠
當初肯比多d錢人工古狗續約
加埋條數 再比煙sir買人可能都唔洗用咁多

換埋馬斯亞就perfect

你覺得條25會因為錢留咩

之前應該係錢問題

事實證明我睇野真係睇到好前

車區識波帝當之無愧！！！

如果唔需要佢都借到高華錫 條25自己重訓一年啦

49000個board 咪醒
唔賣martial
唔重蹈車仔高層聽摩佬鳩up賣迪布尼、lkk、沙拉既覆轍

Kovacic will be sent on loan to Chelsea without a purchase option, as per MARCA's @jigochoa. #CFC #RMCF

無option

收皮啦早幾日仲笑尻我冇可能買oblak

睇yotube kepa條片勁到
隨時下一個ddg

無option借來把撚

冇option我地都冇理由放隻259俾佢

冇option 借黎把撚

無option借黎托撚啊屌你老母。

Brighton enter race for Chelsea striker Tammy Abraham as youngster looks for Premier League loan move. #CFC #BHAFC (Mail)

而家同賤種傾緊加入買斷條款細節
賤種唔希望加入買斷/ 如有買斷就set at least €70M
車希望加買斷但offer €50M
如果最後傾唔掂好大機會無買斷借左先
因為轟將借kovasic 加入古圖個交易皇先肯傾

撐你個西女人啦，屌你老母

咁唔要了 起碼玩鳩古狗半年先

賤種隊食屎啦

直接卡吐加€30m買咗佢算啦

痴線架，駛撚睇佢面色，一拍兩散啦

我地就已經有龍 你要隻25就下年請早

成班唔睇名就當真

正 起碼叫古狗跟青年軍操半季先啦

我屌你老母呀

唔係，真係有source傳無買斷

對你改觀

屌，之前成班叫油王lan
西女人真係必須死
搞咁耐，老細一出馬乜撚都搞掂灑
係撚咁死磨爛磨，你老味磨豆腐咩

你認識我耐d，你就會發現我係你見過最有魅力既男人

可惜太矮

叫佢lan係因為佢放全權比西女人
佢肯一早自己搞番就唔會搞到而家咁

無買斷就不了啦 屌你老母皇狗 而家有龍我地唔急

If everything goes according to plan, this Wednesday or early Thursday, Kepa will travel to London to be presented as a new blue player, once the amount of its termination clause is deposited at the LaLiga headquarters. (AS) #CFC #Bilbao

老鼠間中有啲清醒+真心話時間

其實皇狗都唔急
唔好講到皇狗急

Imagine complaining about the Kovacic deal, prior to today. How about being content with Drinkwater for the rest of the season?

短小但精幹。

兩回事黎

Only the player's yes was missing and Chelsea managed to convince Kepa. The negotiations are very close to closing. So much that Kepa will land this afternoon in Madrid to finish closing the terms of the agreement with Chelsea. #CFC #Bilbao (AS)

拎世盃金手套當出氣袋先啦

咁齊齊唔好急 玩足古狗一年
條25仔最急

無買斷真係咪撚要
幫人養仔事小
搞撚到切走事大

係，變咗佢踢得越好就越難買到

唔係急唔急既問題 而係雪左卡吐一年鍠都唔敢要 所以鍠一定想夏天就deal左佢

支持繼續罷操 錢照罰 又無得返去湊女

推post推得好快，射唔出就搞笑啦

高華錫有幾多年約

買咗龍唔怕雪條25仔一年
俾啲壓力鍠都好

卡吐加20m高華錫啦

2021

龍門拎左去仲唔俾我地買斷，彩佢都有味，寧願切繼續打

係比卡吐
皇有拿華斯又唔急
不過西女人唔會同錢過唔去既

油王買撚埋佢啦 唔洗借

雪+玩鳩佢一年
下年鍠簽到條退步肥仔就好笑

我都想全年唔比龍門訓練佢

無買斷就咪借

lihkg

Kepa has landed in Madrid to finalise the conditions of his contract with Chelsea, and will be unveiled at Stamford Bridge on Wednesday or Thursday. #CFC #Bilbao (AS)

練肌肉練到跳唔起

阿巴好波

擺操除左唔比人工 仲會唔會罰錢

一直唔蒲頭可以告鳩佢添

驚空炮

屌你老母死古狗

+1

COPE just confirms there won’t be a purchase option for Chelsea in Kovačić’s deal.

一於strong hold

空炮就同古狗攬炒

咪撚借

一手交一手
古狗想躝無咁易

幾大都傾個option to buy 出黎

On9平簽我地個龍都算
仲想我地幫佢練兵

擺條撚樣落預備組算啦

Kovacic 都罷訓要走仲借乜鳩
直接賣算啦

Option to buy is a must

無buy opt既loan deal出現係車
仲唔係中游班

空炮咪用一年卡巴 之後雪條撚屌一年 再告鳩條仆街lor

簽左龍真係可以撚返卡吐喎 咪等有得option to buy先無咪用cheek

BREAKING: Mateo Kovacic will join Chelsea on loan with an option to buy.

(Source: Di Marzio)

唔肯定堅唔堅，睇定先

好似最後都有蒲頭

西女人咪deal啦 no option buy

係就welcome
單單幫人練兵就不了

單獨練呀嘛話 似上年馬迪
都講明想走

Jan Oblak was seriously considered by #Chelsea yesterday, but the player said no to the transfer. Kepa, the second option, was immediately keen on a transfer to West London. [Mundo Deportivo]

Kepa True Bike

想問下我轟簽左邊個龍門

Fake news

Rob green

Ip
Fan

有

古狗等食屎啦呢一年

畢爾包上季16名 皇又唔買佢
佢見有隊波咁高價買佢緊係黎啦
True咩鬼姐

Kepa has landed in Madrid to finalize the conditions of his contract with Chelsea.

快手到咁

roman
marina

Jim White
‏Verified account @JimWhite

Source tells me @realmadrid offer to loan midfielder Mateo Kovacic to @ChelseaFC to persuade them to sell Thibaut Courtois.

Fuck you Tbo!

個kepa得1米86
只係比連登仔高小小
點應付英超

要谷幾耐先射得出

今晚會唔會有官宣

Where say

希望企硬option-to-buy

不斷話簽Plan A Big Name -> all no bid -> 簽件Plan B -> J plan B J到出血 -> plan B打到垃圾咁
係咪每年都要經歷一次依個cycle

依幾日好刺激
唔知會唔會一字排開呢

如果借2年 跟住高華錫剩番1年約然後唔同鍠續約

都要照賣啦

上次皇馬賣野比我地
我地得到左達仔

會係Bravo定Casillas

咁撚婑

拿拿臨簽，古狗死全家啦屌

求油王雪卡吐一年

西班牙Pickford

仲要唔大隻

kepa真係幾靚仔

咁玩完了

Kepa 80m?

事實卡吐身高無幾多個龍係有

睇片唔似咁矮 Wiki 話189 唔知邊個真

Double confirm 段片個個係Kepa

咁你去撐Butland啦🙄

西班牙龍預左要交學費

其實ddg都係高kepa 1cm

Wiki寫得186咋

一早有咁積極嘅話
今晚可以睇golovin正選了

如果借2年都好啲
但佢踢得好 2年後鍠可以說佢續約話保證有正選

其實我係撐布卡仔

前期ddg中期reina末期casillas

要帶埋成家黎

睇開卡吐成2米大家唔慣姐

wiki咩人都改得...

搵緊一號龍關佢乜事

中文版寫186
英西文寫189

兩點出左出場名單再決定睇唔睇

果時剛撞正摩迪同卻奧斯老退
高華錫即刻返去擔大旗

咁信英西